其實痾屎既時候，d 水彈番落屎眼同個代

會唔會好危險

爆石前撕幾格廁紙掉落去墊底就可以壓水花啦

我試過屙屎個陣d屎水彈到上塊面度

痾屎 壓水花都唔識？

成個屎忽浸落水度屙咪唔會彈水囉屌

最好濕少少水係馬桶中間再拉兩條廁紙,打個十字
咁就可以再減低衝力

巴打你啲屎咁勁抽

有擺廁紙，但係d 自動沖廁系統有時無啦啦沖走左，噤冇理由起身再擺

彈水花會做成交叉感染
樓主rip

樓主你屙落尿兜到？

而家有好多商場廁所都有感應
成日屈一屈個身就當用家屙完起身走人
沖撚走我張廁紙

咁咪再舖囉 如果佢有比廁紙o既話

抽一大舊廁紙扔落去墊一墊啦

識痾一定刷邊而落

on9, 痴左啲屎沖唔走會好臭

你坐住係度，佢沖水，咪好多水飛上你jj度？

係啊屌 又要起一起身
未試過屙屎屙到做深蹲咁

屌平時啲屎跡就係咁整出嚟

你試下出力屙 啲屎水可以彈到好高

樓主rip
見過新聞話有屎忽有傷口比d水既細菌感染
死撚左